\chapter{Mockup}
Dopo aver sottoposto questionari e interviste, si è in possesso di una lista di requisiti che sono risultati essere desiderabili per le tipologie di utenti e attuabili secondo la conoscenza del responsabile sanitario. Viene quindi creato un mockup dell'applicazione, il quale verrà mostrato agli utenti che hanno dato la loro disponibilità durante lo svolgimento del questionario.

\begin{itemize}
	\item \textbf{Perchè un Mockup?}
	Viene realizzato un mockup dell'applicazione per costruire una interfaccia grafica che sia al contempo gradevole e funzionale rispetto ai bisogni degli utenti.
	Questa soddisfazione verrà verificata sottoponendo il mockup ideato ai diretti interessati e prendendo nota di eventuali problemi o aspetti migliorabili.
	In caso di un riscontro positivo sarà possibile cominciare allo sviluppo effettivo dell' interfaccia della applicazione, altrimenti bisognerà sperimentare con un nuovo mockup.
	Questa sperimentazione non potrà però protrarsi troppo a lungo, non è ragionevole scomodare gli utenti propondendogli più volte diversi mockup.
	\item \textbf{Stakeholders coinvolti:} Utenti
	\item \textbf{Requisiti attesi:} Verificare il livello di soddisfazione degli utenti con l'interfaccia grafica sviluppata.
\end{itemize}

